{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_063722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "망해사의 팽나무_1"
    },
    "text": "受領400年以上と推定される榎2本があります。このうち1本(A)は、望海寺の落書き戦で10m離れたところに位置して、他の1本(B)は落書き戦左15m地点にあります。Aの榎は木高さ21mであり、東西方向に24.8m、南北方向に22m長さの枝を持っています。全体的に安定した水管を果たしています。反面、Bの榎は木高さが17mであり、東西方向に16.7m、南北方向に17mの長さの枝を持っています。Aの榎の根元には1999年秋に立てたメヒャン碑があります。メヒャン費は、海水と渓谷の水が出会うところにイブキを問い、福を祈って弥勒仏がこの地に来ることを祈願する仏教儀式です。この雨は、望海寺から見下ろす干潟、8mの深さに香りを聞いてます。2001年12月27日、このメヒャン費は全羅北道記念物に指定されており、望海寺から所有して管理しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "榎のうち、Aの榎は何メートル離れた場所に位置していますか？",
            "answer": "Aの榎は望海寺の落書き戦で10m離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "榎のうち、Bの榎はどの方向に位置していますか？",
            "answer": "Bの榎は落書き戦左15m地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Aの榎の木高さは何メートルですか？",
            "answer": "Aの榎の木高さは21mです。"
        },
        {
            "question": "Aの榎の枝の長さは東西方向に何メートルですか？",
            "answer": "Aの榎の枝の長さは東西方向に24.8mです。"
        },
        {
            "question": "Aの榎の枝の長さは南北方向に何メートルですか？",
            "answer": "Aの榎の枝の長さは南北方向に22mです。"
        },
        {
            "question": "Bの榎の木高さは何メートルですか？",
            "answer": "Bの榎の木高さは17mです。"
        },
        {
            "question": "Bの榎の枝の長さは東西方向に何メートルですか？",
            "answer": "Bの榎の枝の長さは東西方向に16.7mです。"
        },
        {
            "question": "Bの榎の枝の長さは南北方向に何メートルですか？",
            "answer": "Bの榎の枝の長さは南北方向に17mです。"
        },
        {
            "question": "Aの榎の根元には何年に立てられたメヒャン碑がありますか？",
            "answer": "Aの榎の根元には1999年秋に立てられたメヒャン碑があります。"
        },
        {
            "question": "メヒャン費は何のための仏教儀式ですか？",
            "answer": "メヒャン費は福を祈って弥勒仏がこの地に来ることを祈願する仏教儀式です。"
        },
        {
            "question": "メヒャン費が指定されている記念物は何ですか？",
            "answer": "メヒャン費が指定されている記念物は全羅北道記念物です。"
        },
        {
            "question": "メヒャン費を管理しているのはどこですか？",
            "answer": "メヒャン費を管理しているのは望海寺です。"
        },
        {
            "question": "望海寺から見下ろす干潟の深さは何メートルですか？",
            "answer": "望海寺から見下ろす干潟の深さは8mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 432
    }
}